[12-03-2019]股市直擊+波神信眾區

yau loop

光光幽助好難用.....

中間入老豆道中拉L幾千幻...BOSS撳個掣就1C九筒

夾

700

Short jor eur

3C 留名

ffl

做淡友慘過做狗

D7PC

咁轉做好友咪得

288 again

基本上魔人係打頭尾+老豆...

上292again

穿上去啦
bear trap

📉

....

WEI AR...

db trap

DB 又埋伏

DB可唔可以平一平先

仲勁過史神

又貼住個頂上cls

可唔可以叫DB冷靜下

今日就穿292ho ng ho

畀條生路嚟行下啦 Tai Lo r

搵手足call call佢燈番DB

幾耐無見過咁快補既裂口...

島底!

388 升到癲，除淨都升咁多

直上啦
今日穿290
聽日穿292

又係痴住頂黎行..DT都唔比你做淡

2日落2日上返曬

jm9

買左隻200 坐左成年 都未見到鄉下個門口 呢浸升浪 賭股比人沽到痴線

引牛

史屎db同路

一條橫線

爆sing

又夾

兩大痴漢....

千算萬算 算漏咗佢地

唔識組魔人

成個廟區俾DB!搞禍晒

魔人 老豆 是但 是但 是但...

阿妙=MVP繼承...

開老豆技補唔切血喎

所以咪要繼阿妙...

7 則留言:

匿名2019年3月12日 上午12:20
非洲表示歡迎 XD

回覆

匿名2019年3月12日 上午12:49
咁多鑽比你抽咩傻人

回覆

匿名2019年3月12日 上午1:17
你也太貪心了吧，你已經抽走很多虹蛋了
把機會留給別人

回覆

匿名2019年3月12日 上午1:35
睇留言知版主之前歐得罪幾多人：p

回覆

匿名2019年3月12日 上午1:54
版主如果抽到幽助會用咩版本？

回覆

匿名2019年3月12日 下午1:09
每日入黎睇酸民留言

回覆

匿名2019年3月12日 下午1:14
換啦柒頭

邊位清係咁D7人

呢排間唔中有直播打機

電莖

打Fifa UT同埋抽下卡

110呢 4622攻

AU 洗得

喂呀...

大好形勢一下逆轉
俾人反cup成功

0.69！

dh 收....

TAI GOR AR...

molamola

唔同佢鬥氣回返少少血先

me 嘔返一大半出黎

反手call到上3幻典

咁樣180度轉彎有咩辦法

蝕左兩餐飯

老豆吹奏